有冇巴絲去過細鋪頭買手機/平板

我見細鋪頭會平幾舊水，會唔會係翻新機/二手機
利伸學生想平啲買ipad

用去apple edu store 啦, 都平到幾舊

千祈唔好去先達， Lai 過野

最好上網睇下間鋪review 先

唔該巴打

係咪要去Apple Authorized Education Reseller先有學生優惠，睇完佢官網唔係好明，sorry for蠢

直接去門市用學生證買

唔該巴打救咗荷包一命

imobile